［認真］媽咪麵包粉自己點整？

由細到大都好鍾意食媽咪麵
但越大就越覺包味精粉唔夠咸
所以想問吓有冇巴絲知包粉可以點自己複製

感激各位大恩人

唔夠咸

加鹽囉

即係覺得唔夠濃味
想要多啲粉

買兩包麵 將D粉落嗮同一包

腎者之石

樓主使唔做彩下醫生
咸到痴撚線喎

落半包都已經狂飲水

細個落哂成包，係咁用手指撩完係到啜
大個左落半包都覺得鹹

食完個咀唇都縐皮
咸撚到抽筋

睇錯印撈

第一次聽人話包野唔夠咸

包野就咁食都有味
平時落大半包已經好夠

咸撚到痴線wo

我唔落粉食

巴打食得太多 越大味蕾越退化
戒啦

睇完個post想去買包黎食試下係咪真係唔鹹，好多年冇食過

通常唔落粉